好希望大家咪再推啲台灣奶共淫賤豬仔POST,關注返武漢肺炎同23條立法等問題!

果隻乜撚嘢台灣豬仔,我一早已經知呢條友無料到呃飯食...

多年前我睇林嘉欣時佢不過係主持仔一個...之後唔知點解跳埋啲勁巒舞都上到位...拍呀妹扮有料咁..但歌就無邊隻好聽...專呃妹妹仔就得...
直得早幾年KPOP 開始响台灣興起...呢隻人老色衰既豬終於要奶共呃飯食....原來仲要做共二代既鴨仔(但仲要去呃妹妹仔食)...真係好撚可恥!
(唔知佢啲FANS係點解會鐘意呢啲垃圾,狗都不如! )

希望香港人關注返真正香港事務,咪柒再理呢料人間垃圾!

類字打錯左!

自推十連...

香港人醒啦...咪再俾八卦新聞影響到你既生活!

香港人...俾啲掙扎!

如果呢個Post上唔到熱門我正式宣布運動會完

今日豬仔,聽日古仔,後日鋒仔...單單都話安心偷食! 我咪唔洗理香港有咩事發生緊囉!

今日呀蛇,聽日COFFE,後日心泳...單單都紅杏出牆,我咪唔洗理自由民主俾人攞走晒囉!

Push

咁係娛樂台, 講返娛樂圈既野, 有咩問題先?

支持毒毒

香港而家水深火熱...而家港共政府就係最想你呢啲港豬花時間睇埋啲無聊八卦新聞...
俾人報果啲偽人明星根本好多係為左政府去出賣自己啲聲譽...
好多時過左一段時間佢不單有廣告拍...仲會無報紙再提返呢單嘢...

好似公廁咖啡咁...而家仲要名利雙收...
其實你地越講佢,佢只會越紅... 至於啲香港人自身問題你就會唔記得無人理!

越將重點放响呢啲人身上.,CCTVB 就可以再多啲話題去吸引廣告客戶...

你地咁做同殺死個手足有咩嘢分別...

23條法立撚左之後...你連上網打機都肯定要實名呀!

推

幫推
又打到來了

推....
大家認清吓邊啲會然係奶共就過去幫推豬仔POST啦

推...
今日大家應該關注咩新聞...?
係咪你地淨係識關心人地碌賓周屌過乜嘢爛臭閪...
定係人地個閪臭左,可以影得你個閪無咁臭?

人地台灣狗公周街疴屎緊要過幫你地爭取自由平等既手足?
人地想紅想拍多啲廣告,所以要扮台灣許志安安心偷食你又幫佢?

好快啲仆街愛國狗揸住支國旗周街遊話23條幾百萬香港人支持立法因為無人反對同反對唔到因為個個因為連登熱話係台灣狗偷食女主人係支那共二代

推啦推啦....推多啲八卦POST啦...呢個香港完架啦!

人不為己,天誅地滅!

你推淫豬,誰佑我城!

SORRY...原來唔記得分返開...一舊舊!

原來香港人真係咁無得救...

正式宣告運動既手足已成CONDOM....

奶共豬上位成功...港女繼續ON99 幫人上位只為講句:

啲男人全部都係抵死,賤格! 都係洋腸好! 早啲揾件鬼佬嫁去外國好過...香港仲關我乜事!